彌敦道又做乜嘢呀

北行線唔撚郁嘅

尖沙咀清真寺個條路唔知搞乜柒
好似兩個禮拜放工都塞好撚耐
有冇人知到底發生咩事